蘭桂坊生意跌半 外籍客堅持日日飲酒：港人過份緊張

武漢肺炎疫情持續，截至下午4時，衞生署公布新增16宗確診個案，累計209宗個案。其中二人曾到蘭桂坊，當局稱會調查感染是否與蘭桂坊有關。

於晚上約7時，蘭桂坊大部分店舖如常營業，不過現場甚為冷清，甚至有食肆未有客人。有餐廳經理表示，自疫情後生意大跌超過一半。

不過有外籍客人稱，自己會如常每日到蘭桂坊飲酒，自己於港鐵、街上會如常佩戴口罩，但認為港人過份緊張（over-react），相信疫情很快完結。

於晚上約7時多，蘭桂坊大部分酒吧及食肆照常營業，大部分員工有佩戴口罩。不過，現場甚為冷清，未有太多食客，有酒吧更全空，只有員工在內清潔。現場可見，大部分客人選坐近室外位置。

外籍客：疫情很快完結

退休外籍人士Charles稱，自己為蘭桂芳的常客，幾乎每日均來飲酒，目睹疫情對蘭桂坊的打擊甚大。對於有確診個案曾到蘭桂坊消遣，他稱不影響自己前來的意欲，指自己於港鐵、街道上會佩戴口罩，亦會消毒雙手，認為港人略為過份緊張（over-react）。不過，他補充認同外國人未有認真看待疫情，導致現時大爆發情況，惟相信疫情很快會完結。

Natural selection

梗係快完結啦
到時可能佢都中撚左瓜柴

唔注重衛生既人中晒肺炎死咪會快D完結

好行唔送呀死醉鬼

驚閪咩酒精殺毒常識黎

真攬炒

咁有真係有d fd緊張到焦慮症咁
佢咪話有帶口罩洗手
連登仔又要杯

We'll see
咪睇下邊個笑到最後囉

睇下自己國家搞成點先講啦，鬼佬

屌你quote啲唔quote啲

他稱不影響自己前來的意欲，指自己於港鐵、街道上會佩戴口罩，亦會消毒雙手，認為港人略為過份緊張（over-react）。不過，他補充認同外國人未有認真看待疫情，導致現時大爆發情況，惟相信疫情很快會完結。

啱, 唔使緊張
下一單就係你

啊屌原來兩段黎係我柒左，sorry

大字就有道理？佢既情況係講一套做一套
係咪鬼佬碌鳩香d ?

依家唔緊張，下一個意大利就係我地

機會嘅嘢話嚟就嚟

但佢話自己有戴口罩
冇就話要屌姐

好憎啲香港鬼佬，成日歧視香港人

相信疫情很快完結。

You are the exact reason why it won't end soon

智障

鬼佬同五十路大嬸埋牙先

Collateral damage.

呢啲人 最尾無事既話 就會話see我都講左
無視係因為其他人緊張先令佢無事 垃圾free rider一個

達爾文

蘭桂坊將成為疫區

cls

人地忙住屌50歲

酒精殺菌
你班懵撚識咩

唔比人北歐ge你都cls

We'll see, dude

white trash 算鳩數啦

有醫護 唔怕

crack真係好唔衛生
正如扑野堅持唔戴套 有性病先要戴 戴左都唔一定防到性病 抹gapgap/龜頭當乾淨，總之就係唔戴

原來白鬼真係on9

香港既華南海鮮批發市場

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

看看誰笑到最後

笑呢條鬼佬既人係咪咁多個月都未出過街食飯先?
如果唔係既話有咩資格笑?

中左唔好叫醫護救你

開始明白點解西班牙流感持續兩年死一億人

屌你班死白豬

唔怪得歐洲爆到仆街

香港We trust

White trash

光復LKF！

意大利搞到咁都仲係咁自大

你班white trash撚屌日日收工係度飲酒噴口水
個疫症想完都幾難

連登仔搶購口罩廁紙時
外國人表示 太緊張了

我公司個鬼佬都係咁

呢d外國人真係同生番無咩分別

酒吧啲杯唔會用酒精同鹼液洗杯
只係用清水沖

死白鬼返意大利啦屌

如果最少都要一年唔知佢覺得算唔算快呢

美國佬個官方抗疫方案係講緊18個月

法西斯揸意粉去打仗打唔贏返嚟請你食pizza

外國都大把廢佬啦

鬼佬真心on9

Ok booner

日日飲屋企飲都得嘅啫

死鬼佬唔係我地香港人日以繼夜做足防疫措施你可以講埋d風涼話？躝番自己鄉下睇下咩環境啦white trash

的士司機唔該幫幫手 車佢地去火葬場

應否私了

我公司個鬼妹扮咳
好黑人憎

咁似啲中立理性撚講嘅野

其實 d人話唔驚唔需要緊張個 d人 唔該有事唔好入醫院

唔怕！